新詩創作

《我思了還不在》 青山多變幻

是誰說的我思故我在
給我出來
我思了很久很久
還是覺得自己不在
我不應在
我在哪裡
在一個只可以低頭
在一個只可以接受
在一個只可以現實
不在的我
在人群中不在
在的我
不存在X X中
我思了很久很久還是覺得自己不在
還是腦袋出了問題
還是寂寞了